各位真係唔好留到半夜

真係會關門打狗
義士少一個都多